夢見被kathy仔抽插

是咪隱性基

唔使who?啦
Viutv御用啤酒妹都唔識
好打極有限 自己上一頁啦

循例問句
Who

佢真係有賓州
上次埋牙嗰陣都俾佢嚇親

循例覆句
走啦 我唔想搞大佢

師兄lunch eat咩

佢食開屎

你先係

認真 真係唔識 有無圖

Yoyo